其實騰訊跌係因為我買左

我係典型散戶，高追殺跌樣樣齊，我一入市通常就散水。
上年見騰訊係咁升，係年尾見佢由高位220跌到200就入左貨，190止蝕，最後跌到落180。（18x入番）
6月9號去買美股，主要係科技股，當日立即爆發小型股災，主要都係集中係科技股。隻NVDA日日爆升，到我買既當日都升緊唔小，點知我一買（大概11點），由當時既最高位一直跌到落全日低位收市，高低點相差兩成左右，好入肉。
之前買既700，我係240就放左。係佢270個時，我同朋友講話貴。 點知呢期見佢日日係咁升，見周街都咁賺錢，令到我一直都好想買番佢食下條水，最尾係4xx買。

我一直都知自己好黑仔，買咩股票前都會同身邊朋友單聲。我當時既想法係：無理由要我睇住全世界係咁賺錢，我都要玩埋一份，要蝕錢就一齊蝕。

點知真係蝕錢 不過唔怕因爲其他人都賺唔到。
利申：得一手700正股

睇得自己咁重要

屌你老母 終於搵到你
就係你搞到我蝕左60萬

一手

講咁多 入左熊未？

你邊位?

其實唔關你事，係連燈仔燈姐

同我一鳩樣,唔知係咪真係黑仔成咁
升果陣冇買,買果就開始走下坡

想知樓主諗住幾時放 ?

唔係你燈，係你只係一個俾大戶收割既傻鳩姐
唔好諗到自己咁重要，只係你做晒唔應該做既野
唔通你買六合彩唔中又話自己燈到人地中頭獎咩

你邊位 我淨係知書包415入左